聽住前前前世食3號餐，簡直係無可超越既享受

岩岩先食到喊出黎，好似去左5次元番黎，睇黎之後餐餐都要食m記

唔明
係咪我太蠢

睇完你的名字就會明